该协议要求，从其他国家经危地马拉、萨尔瓦多和洪都拉斯抵达美墨边境的移民必须首先在这三个国家之一申请庇护，然后才能在美国申请庇护。 如何理解国土安全部举报人令人震惊的投诉|Alex Ward | 2020年9月11日|Vox 
 据称，库奇内利认为这些报道完全是为了抵制总统的庇护政策。 如何理解国土安全部举报人令人震惊的投诉|Alex Ward | 2020年9月11日|Vox 
 它包括对庇护数据的不完整、不一致和错误的解释，以及一个互动，让你可以看到自己经历庇护程序是什么样子的。 边境报道:家庭分离挥之不去的创伤Maya Srikrishnan 2020年8月31日圣地亚哥之声| 
 一定要从《联合论坛报》(Union-Tribune)上深入了解庇护制度是如何运作的，以及庇护制度中存在的所有问题。 边境报道:家庭分离挥之不去的创伤Maya Srikrishnan 2020年8月31日圣地亚哥之声| 
 这包括对31个国家的旅行禁令，结束南部边境的庇护，暂停许多以家庭和就业为基础的类别的移民，以及四个临时工人项目。 美国新公民是增长最快的投票群体之一。 但今年不是。 郭爱玲| 2020年8月31日|FiveThirtyEight 
 沙库尔越狱后逃亡了5年，直到1984年成功抵达古巴，并在那里获得了庇护。 古巴保护美国头号通缉犯迈克尔·戴利2014年12月18日 
 1996年，布尔耶尔迪获得政治庇护，以难民身份前往澳大利亚。 悉尼占星家变成伊斯兰激进分子Jacob Siegel | 2014年12月16日|每日野兽 
 这是因为辩论只能在收容所进行。 梦想家孩子摆脱恐惧|迈克·巴尼克尔| 2014年11月24日|每日野兽 
 该报告解释说，寻求庇护者在边境被逮捕时必须经过两个阶段。 美国扩大对洪都拉斯移民的保护|凯特琳·迪克森| 2014年10月16日|每日野兽 
 这是令人不快和混乱的:一个模拟的劫持人质，精神病院和疯狂的梦境集于一身。 性、血和尖叫:停电的黑暗恐惧蒂姆·提曼| 2014年10月7日|每日野兽 
 中立国籍的外国家庭在远离郊区或停泊在港口的船只上寻求更宁静的庇护。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 高耸的树木在地面上投下巨大的阴影，仿佛为宁静的冥想提供了安全的避难所。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 在这个城市里，他遇到了他以前的高级军官，他失去了所有的财产，刚从疯人院出来。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 如果你在旧金山，你可能会在疯人院找到一些工作人员，他们可以给你提供你想要的信息。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 他在海尔斯堡接受了治疗，然后被关进了斯图加特的一家疯人院。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫